<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Accueil on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>https://mocktardjackson.github.io/</link>
    <description>Recent content in Accueil on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 14:26:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mocktardjackson.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>15 - L&#39;enfance du Diable</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir héroïquement éliminé la menace que représentait Echardhiver, nos 4 compagnons d&amp;rsquo;infortune maintenant en possession de la première des gemmes du mage des vins étudièrent brièvement l&amp;rsquo;arbre Gulthias avant de se replier stratégiquement vers la sécurité du chai pour discuter de la suite des événements. Kavan, un esprit ancien qui reposait dans l&amp;rsquo;autel à l&amp;rsquo;entrée de la colline, a offert son arc à Juste, dans ce qui semblait être un signe de gratitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PNJ de la campagne</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Campagne/PNJ/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Campagne/PNJ/</guid>
      <description>Ollivier Sanscolline #  Description Oliver Hillless is a 35 year old male human innkeeper. He has extremely long, braided, auburn hair and brown eyes. He has rough chocolate skin. He stands 152cm (4&#39;11&amp;rdquo;) tall and has a regular build. He has an oblong, mediocre face with a long, braided chinstrap beard.
He smells heavily of tobacco.
Personality Traits He quietly worships Lathander, God of spring, dawn, birth, youth, vitality, athletics.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vue d&#39;ensemble de la campagne</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Campagne/Survol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Campagne/Survol/</guid>
      <description>Le Royaume du Keoland: #  Géographie #   Au Nord du relativement petit Royaume de Keoland se tient le gigantesque Empire d&amp;rsquo;Ioun qui s’étale à travers d’immenses déserts traversés par des deltas marécageux. Au Sud, le royaume est bordé par la luxuriante et mystérieuse jungle de Chult, dont peu d’explorateurs sont revenus. A l&amp;rsquo;Est, la mer d’Azure s’étend à perte de vue, les îles et archipels les plus proches de la côte sont pour la plupart vassalisées, mais l’influence du roi s’estompe plus au large.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Arrivée à Vallaki</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nous avons suivi nos héros alors qu&amp;rsquo;ils naviguaient dans les méandres du passé du seigneur de la Barovie. Ayant fait la connaissance de l&amp;rsquo;enfant qu&amp;rsquo;était Strahd à travers les projections du Tome, nos voyeurs de journal intime réapparurent en Barovie et se remirent en route vers le chai du mâge des vins. Là-bas, ils profitèrent une fois de plus de l&amp;rsquo;hospitalité des Martikof et solidifièrent les liens qu&amp;rsquo;ils avaient tissés avec la famille d&amp;rsquo;espions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Le sacrifice de Yeska</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nos héros de retour à Vallaki se sont entretenus avec le baron Vargas Vallakovich et sa femme, Lydia. Après avoir convaincu le baron qu&amp;rsquo;ils n&amp;rsquo;étaient pas la cause du retour du diable dans sa ville, ils ont accepté de &amp;ldquo;purger Vallaki du mal qui la ronge&amp;rdquo; et de ramener au bourgmestre des éléments incriminant Lady Wachter, sa principale opposante. Ce marché conclus, nos amis des corbeaux se sont dirigés vers la Wachterhaus, après avoir cherché en vain Vasili Von Holtz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 - Vallaki Bien Encore</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Chantal Noblesse, Vistani. Aime quand il y a quelque chose qui vient le chercher. Rang et vangeance N/A   Eldaneur HELM, Aime le RP Foi indéfectible(?) N/A   Gwenaël Puissance, Savoir, Gloire du Soir, (Strahd) Complexe d&amp;rsquo;infériorité? Ambition? N/A   Juste Résoudre les mystères, Kasimir Velikof Impulsions, Racines N/A    Situation initiale !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 - Arrivée à Orlene</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session2/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Rencontre dans la taverne de la ligne cassée Complainte de Ballum le soiffard Confrontation avec les gardes  Drogos, bien qu&amp;rsquo;offusqué par la scène a fait profil bas pour éviter de causer plus de trouble   Combat entre les 4 aventuriers en herbe à la sortie de la taverne Discussion rapide sur les objectifs de chacun En route pour Orlene En chemin : Marchant, femme prisonnière des crabes, Ambuscade Trog + Bullywogs  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Le soleil éclatant</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  2 semaines auparavant (13 jours, pour être précisément funeste&amp;hellip;), Chantal, Eldaneur, Gwenaël et Juste escortaient une caravane de voyageurs en provenance de la Porte de Baldur. Un soir, alors qu&amp;rsquo;ils montaient la garde, ils furent engloutis par une brume épaisse et se retrouvèrent en Barovie, un endroit étrange et lugubre. Après avoir par deux fois purifié par le feu la mortmaison, nos héros en devenir ont fait la rencontre du maître des lieux, le seigneur vampire Strahd Von Zarovich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 - Un cri court dans la nuit</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session3/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Arrivée à Orlene après un voyage écourté à travers la Grande Mangrove de la Péninsule de la Gorgone Discussion avec un villageois après s&amp;rsquo;être pris un vent par le fermier de la première maison Mangé et dormi à la Taverne du Grain d&amp;rsquo;Or, où Toifar s&amp;rsquo;est réveillé en pleine nuit à cause d&amp;rsquo;un rêve divinatoire  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 - Donjon du Dieu Reptile 1</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session4/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Reveillés dans la nuit, Rogue et Toifar ont découvert la chambre de Eka et Drogos vide. Recouchés après avoir enquêté sans trop de succès. Le lendemain :  Petit dej, Rogue est allé rencontrer le maire, Drogos et Toifar sont restés à la taverne. Révélation : Le clan a été envoyé dans un raid sur la forteresse Sahuagin et n&amp;rsquo;en est pas revenu, Le donjon a été pris par un monstre terrible pendant ce temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 - Donjon du Dieu Reptile 2</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session5/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Rogue et Toifar emmenés au donjon du dieu reptile par des cultistes, Derek et Drogos. Mr Fun a tenté d&amp;rsquo;avertir Drogos Derek a pris tout l&amp;rsquo;équipement des aventuriers et les a jeté dans des cellules, gardés par Drogos Le donjon est en alerte pour la fuite de Eka. Toifar et Rogue se sont libérés et ont combattu Drogos pendant qu&amp;rsquo;Eka était aux prises avec un stranguleur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 - Donjon du Dieu Reptile 3</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session6/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Réveil mouvementé, attaqués par des Troglodytes et des aventuriers charmés. Apparition de deux assassins en mission dans le donjon Rogue récupère l&amp;rsquo;armure de Jarvan mais garde le casque de Garath Exploration plus en profondeur de la caverne, interrogatoire d&amp;rsquo;un Troglodyte Extermination des trogs, nids de vipères et de bullywugs Repos pendant que les assassins explorent plus loin, découverte d&amp;rsquo;un tas d&amp;rsquo;ossements Lendemain, direction les escaliers pour explorer l&amp;rsquo;étage supérieur, odeur de trogs alors qu&amp;rsquo;ils montent l&amp;rsquo;escalier  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 - Face au Dieu Reptile</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session7/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  A faire par les joueurs, cf notes
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Faire ses preuves au combat. Amener/maintenir l&amp;rsquo;ordre. Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih Découvrir le monde et la cuisine des peuples. Mr. Fun son plus vieil ami? Famille pétrifiée? cherche du venin de Basilik?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 - En route vers Noirfonds?</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session8/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Précédemment, le Clan de ??? venait d&amp;rsquo;arriver dans l&amp;rsquo;antre d&amp;rsquo;Explictica Defilus, la Naga se faisant appeler &amp;ldquo;Dieu Reptile&amp;rdquo;. Alors qu&amp;rsquo;ils débarquaient, Toifar eut une vision prémonitoire qui permit au groupe d&amp;rsquo;aventuriers d&amp;rsquo;éviter de justesse un désastre sous la forme d&amp;rsquo;une boule de feu, privant par la même Llywillan d&amp;rsquo;un sacrifice héroïquement altruiste.
Après une bataille épique, forte en muscles et sortilèges, nos héros victorieux se partagèrent le butin de la bête.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 - Arrivée à Noirfonds</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session13/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Il était une fois, dans les royaumes de Keoland, une troupe d&amp;rsquo;aventurier formée à l&amp;rsquo;issue d&amp;rsquo;une rixe de taverne avortée. Cette bande d&amp;rsquo;aventuriers velus est composée de deux humains, l&amp;rsquo;un portant une fière armure et arborant Hache, son marteau; l&amp;rsquo;autre vêtu d&amp;rsquo;une mystérieuse cape aux airs de raie manta. Il y a aussi un Triton, armé de son trident ancestral et de sa foi inébranlable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Déluge de Slaads</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session14/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Keoland, nos héros ont approché ce qui aurait dû être le donjon de Noirfonds. L&amp;rsquo;immense tour qui se tenait à la place du donjon n&amp;rsquo;avait rien d&amp;rsquo;une construction humaine et nos vaillants hétéros ont d&amp;rsquo;abord entreprit de prudemment explorer cette structure depuis l&amp;rsquo;extérieure. Alors qu&amp;rsquo;Eka jouait les alpinistes et que Drogos inspectait l&amp;rsquo;étrange porte d&amp;rsquo;entrée, Drogos et Toifar firent la rencontre de Gork Malbut, un pirate demi-orc venu au donjon avec pour objectif d&amp;rsquo;entrer dans le légendaire classement du Jiang Suo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - En route vers Marsembre</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session15/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois, en Keoland, nos aventuriers&amp;hellip;
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Mener une armée, prendre le contrôle du Keoland Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih A la recherche d&amp;rsquo;Eustache, veut monter un laboratoire d&amp;rsquo;alchimie Famille pétrifiée? cherche du venin de Basilik? Toupar   Rogue Restaurer la gloire de Noirfonds?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Rencontre avec le Patricien</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session16/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois, en Keoland, nos aventuriers velus ont rejoint la capitale, ils ont fait la rencontre avec Enriq, un nain sympatique.
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Mener une armée, prendre le contrôle du Keoland Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih A la recherche d&amp;rsquo;Eustache, veut monter un laboratoire d&amp;rsquo;alchimie Famille pétrifiée?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Le jour des Merveilles</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session17/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session17/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois en Keoland, la troupe des Pas PD rencontrait Jedediah Vetinari, le Patricien de Marsembre et roi de Keoland. Après une entrevue privée où Vétinari abreuva le groupe de diverses vérités et remerciements, nos virils et velus vaillants protagonistes disposèrent. De retour en ville, en attendant le Jour des Merveilles, prévu pour le lendemain, ainsi que la séance de recrutement de Rogue du surlendemain, le groupe se sépara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 - Le Défilé des merveilles</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session20/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session20/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois en Keoland, la troupe des Pas PD participait au tournoi d&amp;rsquo;ouverture du jour des merveilles. Chacun de nos velus héros a pu démontrer son taux élevé de testostérone à travers de durs combats, sous l&amp;rsquo;oeil attentif du patricien et de plus ou moins tout Marsembre. Alors que Drogos venait à bout de la vipère noire (qui s&amp;rsquo;avéra n&amp;rsquo;être autre que Llywillan, l&amp;rsquo;assassin halfelin qui les avait sauvés d&amp;rsquo;une boule de feu mortelle dans l&amp;rsquo;antre d&amp;rsquo;Explictica Defilus), Eka sortait vainqueur de son affrontement contre une elfe des mers tenace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Des visages familiers</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session21/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Keoland, nos héros vertueux participaient au festival des merveilles, &amp;hellip;
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Mener une armée, prendre le contrôle du Keoland Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih A la recherche d&amp;rsquo;Eustache, cherche un ingrédient miracle. Eustache est sur la piste du champignon qui ramène l&amp;rsquo;âme dans le corps Famille pétrifiée?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Glade Rosell</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/GladeRosell/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 22:18:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/GladeRosell/</guid>
      <description>Image de Glade à trouver.
Glade Rosell #  Glade Rosell est un Troll ancien (inspiration : Ogrest-Dofus/Wakfu; Roi Louis - Le Livre de la Jungle) cherchant à libérer l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral pour pouvoir retrouver son amour perdu, une divinité élémentaire inférieure. d&amp;rsquo;humeur aussi changeante que la mer d&amp;rsquo;Azure, il ère avec son équipage à bord d&amp;rsquo;At&amp;rsquo;uyn, son dragon-tortue, à la recherche des monolith de l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral. l&amp;rsquo;Oeil étant un faux dieu joué par Tharizdun, le dieu enchaîné du chaos, pour corrompre des fidèles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faune et Flore de la Péninsule de la Gorgone</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/fauneflore/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 17:13:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/fauneflore/</guid>
      <description>Nourriture #  Les variétés de pomme de terre #  Patates des marais #  Jus de Snicklen #  Mammifère amphibien qui produit un lait bleuté très nutritif.
Plantes #  Herbes de Toifar #  Plantes d&amp;rsquo;alchimie #  Fleurs #  Rose Funèbre #  Rose qui aspire le sang et qui restitue la vie/se transforme en épée
Animaux (petits) #  Papillon de tempêtes #  Papillon de mana #  retiennent 1 spell slot quand tu aspires leur vitalité</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opposition à Selmarée</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/BadGuysSM/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 01:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/BadGuysSM/</guid>
      <description>Overview #  3 dieux &amp;ldquo;mauvais&amp;rdquo;: Tharizdun, Ygorl, Vecna 3 dieux &amp;ldquo;bons&amp;rdquo;: Ogma, Tyr, Tymora
Ygorl, en cherchant à obtenir le chaos absolu a remonté le temps pour arriver au Commencement, lorsqu&amp;rsquo;Ao a séparé les univers, pour empêcher l&amp;rsquo;événement et plonger le monde dans un big bang permanent, où le temps et les réalités sont en perpétuel brassage. THarizdun, Ogma, Tyr et Tymora ont stoppé le Slaad à temps, mais pas avant que ce dernier ait causé la destruction du panthéon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ebauches de PNJ</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/EbauchePNJ/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:45:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/EbauchePNJ/</guid>
      <description>Elronde #  Les personnages entendent parler d&amp;rsquo;une guerre (poème, &amp;hellip;) presque oubliée (~3000 ans) Elronde S&amp;rsquo;en souvient, était lié à un personnage entendu dans les poèmes le monde n&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;un pâle echo de cet ancien temps
&amp;ldquo;Bonne question&amp;rdquo; #  PNJ conspirationniste qui qualifie toujours ses théories de &amp;ldquo;bonne question&amp;rdquo;
Soldat giga fort sourd muet #  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OneShot Assassins</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/OneShot1/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:45:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/OneShot1/</guid>
      <description>CRÉER UN BON DÉPART #  Convoqués par le roi Jedediah. Les Sahuagins sont en train de mener un assault sur les villes sous-marines de l&amp;rsquo;empire d&amp;rsquo;Iuz, les voisins au nord. C&amp;rsquo;est une occasion rêvée pour s&amp;rsquo;infiltrer dans la forteresse et récolter des informations sur cet ennemi qui devient de plus en plus dangereux. Un assaut sera donné par les elfes des mers de l&amp;rsquo;empire d&amp;rsquo;Iuz et les armées de Keoland conjointement sous peu, les aventuriers doivent se dépêcher de récupérer les informations, sans quoi l&amp;rsquo;assaut sera lancé coute que coute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Genese de Ravnica</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/GeneseRavnica/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 20:50:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/GeneseRavnica/</guid>
      <description>Crochet #   Poursuite d&amp;rsquo;un BBEG à travers les plans Le BBEG saute dans un portail, là bas le temps passe 1000x plus vite Si les héros le suivent, arrivée à Ravnica lors de l&amp;rsquo;émergence des guildes  Situation #   Prise de contrôle de la ville par une armée impériale La ville était régie par un système de guildes, l&amp;rsquo;empereur a envoyé un de ses généraux tenir la ville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zéphyr Gris</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/ZephyrGris/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 18:41:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/ZephyrGris/</guid>
      <description>Gargax &amp;ldquo;Zephyr d&amp;rsquo;Argent&amp;rdquo; Xephyrbanhor #  Gargax Xephyrbanhor est un sangdragon aux écailles argentées. Autrefois simple contrebandier indépendant, navigant sur l&amp;rsquo;Amnesia pour transporter des marchandises illégales, Gargax perdit son bateau lors d&amp;rsquo;une soirée trop alcoolisée et se retrouva sur un autre navire pour continuer de gagner sa vie. Sur ce bateau il s&amp;rsquo;occupait de quelques esclaves en route pour être vendus. Le bateau fut attaqué par une créature gigantesque et seul lui et les 3 prisonniers survécurent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/about/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 15:20:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/about/</guid>
      <description>Qui suis-je ? #  Un MJ qui a gravité une dizaine d&amp;rsquo;années autour de Donjons &amp;amp; Dragons (et des jeux de rôle) avant de pouvoir rassembler autour d&amp;rsquo;une table un groupe de joueurs prêts à lancer l&amp;rsquo;initiative et brûler mes maisons hantées&amp;hellip;
Je cherche simplement à explorer ce hobby pour passer des moments sympas avec mes copains et leurs copains. Comprendre : &amp;ldquo;Vivre ensemble des aventures extraordimmensionnelles sans lever le cul de notre chaise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Libérés des Sorcières</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir tué dans l&amp;rsquo;oeuf la guerre civile qui couvait en Vallaki, notre groupe de joyeux lurrons fit un crochet par le lac Zarovich avant de mettre le cap vers le vieux broie-os, demeure des sorcières du couvent de Morgantha. Nos fins stratèges découvrirent alors que peu de plans survivent au contact de l&amp;rsquo;ennemi, et s&amp;rsquo;ensuivit une éprouvante bataille durant laquelle Chantal offrit une superbe démonstration d&amp;rsquo;escrime, alors qu&amp;rsquo;Eldaneur négociait durement avec Lady Wachter quand à la loyauté de cette dernière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 - L&#39;invitation à dîner</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session22/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Faisant un retour triomphal à Vallaki après avoir mis un terme aux exactions du couvent de Morgantha, nos héros découvrirent les plans d&amp;rsquo;avenir pleins d&amp;rsquo;espoir du nouvellement formé Conseil Vallakien. Après avoir profité d&amp;rsquo;un repos bien mérité à l&amp;rsquo;Eau Bleue, nos compagnons d&amp;rsquo;infortune sont allés honorer leur marché auprès de Luvash, le vistani à la recherche de sa fille. Arrivés au campement des vagabonds bariolés, nos alliés des corbeaux ont interrompu de funèbres funérailles aux airs de retrouvailles pour Chantal, qui appris le lien entre ces vistanis et la triste histoire de lait caillé qui décima sa famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 - Les enfants de la mère de la nuit</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session23/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session23/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nos héros ont déchiffré un chapitre supplémentaire du tome de Strahd, avant de quitter Vallaki pour Ravenloft, où le seigneur Zarovich les attendaient pour un festin. Après un repas haut en saveurs, l&amp;rsquo;hôte s&amp;rsquo;est retiré en offrant des cadeaux à chacun de ses invités, laissant nos amis seuls dans le château. Décidant de ne pas risquer une rencontre entre Volenta et Juste, les aventuriers à la pense pleine quittèrent rapidement le domaine et reprirent la route sous une pluie torrentielle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Direction Berez?</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session24/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session24/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Barovie, notre quatuor de trompe-la-mort eut l&amp;rsquo;occasion en or d&amp;rsquo;interroger un Bogan retord. Rencontrant d&amp;rsquo;abord Muriel, une envoyée de l&amp;rsquo;ordre de la plume venue répondre à leur appel, nos justiciers de la Barovie en ont appris plus sur la lycanthropie et la meute de loups-garous en proie à la discorde. Forts de ces informations et confiants que le jeune louveteau ne différencierait pas sa mère d&amp;rsquo;un tas de curry, nos diplomates en herbe partirent négocier avec Livius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25 - Face à Baba Yaga</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session25/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session25/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Barovie, nos braves aventuriers retournaient en Vallaki après avoir fait un court détour par le cercle de pierres désacralisé à côté du vieux broie-os. Arrivée au village décidément plus jovial, Notre troupe de héros se sépara, Gwenaël allant demander l&amp;rsquo;assistance de son frère pour leur mission à venir, tandis que le reste de la bande allait retrouver Ireena et Vasili à la taverne de l&amp;rsquo;eau bleue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 - Krezk c&#39;est nul</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session27/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session27/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Alors l&amp;rsquo;équipe, que s&amp;rsquo;est-il passé la dernière fois?
Situation initiale ! #  Volenta est venue à Vallaki. Alors qu&amp;rsquo;ils arrivent, personne pour les accueillir, Vasili s&amp;rsquo;éclipse. Sur la place principale, statue des aventuriers à la place des potences, vandalisées avec le sang de vallakiens répandus partout. Le visage de juste lacéré. Milivoj a sonné l&amp;rsquo;alerte et donné la charge pour laisser du temps aux civils pour trouver un refuge.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28 - La tour de Kazan</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session28/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session28/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, nos aventuriers quittaient Krezk pour aller chercher conseil auprès de mamie Dentverte. Celle-ci leur apprit que le monstre qui sévissait dans le village fortifié était probablement une Fausse Hydre, une créature capable d&amp;rsquo;effacer jusqu&amp;rsquo;au souvenir de l&amp;rsquo;existence de ses victimes. Nos amis en déroute firent un marché avec mamie Dentverte, lui ramener toute ressource potentiellement alchimique en échange de ses services de fabricante de potions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 - Krezk, c&#39;est mieux maintenant</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session30/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session30/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, la troupe des 4 doigts de la main se bouchait les oreilles avec de la glaise alors qu&amp;rsquo;ils approchaient Krezk. Sourds mais dégourdis, nos aventuriers allèrent d&amp;rsquo;abors dans la grange de Lena, où ils trouvèrent les affaires de leur compagnon d&amp;rsquo;infortune, le défunt Guillermo. Se dirigeant ensuite vers la bibliothèque à la recherche de quelques précieuses informations, ils affrontèrent l&amp;rsquo;hydre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 - Volenta la b*tch</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session31/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, nos 4 quarts prenaient un repos mérité à la tour de Kazhan. Profitant d&amp;rsquo;une journée froide en restant au chaud, les amis de Pidlwick II entreprirent d&amp;rsquo;étudier les souvenirs contenus dans le tome de Strahd. Eldaneur eut l&amp;rsquo;occasion d&amp;rsquo;affronter Rahadin dans un duel au sommet, tandis que les protagonistes découvraient l&amp;rsquo;existence de Sergei Von Zarovich et de Tatyana.Après avoir assisté à la rencontre entre Strahd et une puissance démoniaque enfermée dans le temple d&amp;rsquo;Ambre, nos aventuriers se mirent en route pour la hutte de Mamie Dentverte pour lui livrer quelques matériaux alchimiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32 - Entretien avec un chasseur de vampires</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session32/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session32/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, nos impudents importuns affrontaient Volenta et son armée de jeunes vampires tout droit sortis du village de Barovia. Aidés dans leur combat par le célèbre chasseur de monstres Rudolph Van Richten ainsi que sa protégée, la Vistani Ezmeralda, nos aventuriers vinrent à bout de la menace et Qwen ne put se contrôler lorsque, utilisant son sort béni par la Gloire du Soir, il acheva la femme de Strahd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33 - Un cadeau (Un cadeau)</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session33/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session33/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois en Barovie, notre groupe d&amp;rsquo;héroïques justiciers explorait le tome de Strahd, laissant Chantal en compagnie de Rudolph Van Richten et d&amp;rsquo;Ezmeralda afin que la Tabaxi apprenne une façon de détecter les intrusions de Strahd dans leur intimité. Alors qu&amp;rsquo;Eldaneur, Gwenael et Juste vivaient les noces funèbres de feu Tatyana et Sergei, Chantal faisait face à un invité impromptu dans la tour de Kazan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>34 - Les secrets d&#39;Argynvostholt</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session34/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Un escalier de chaire, un couloir étroit et obscur
Au fond de ce couloir une porte entreouverte
D&amp;rsquo;où nous parviennent des fredonnements
Qui en ce lieu paraissent irréels&amp;hellip;
Quelque part dans les cimes baroviennes du mont Ghaki,
Une liche prend son thé, plongée dans l&amp;rsquo;obscurité
Ailleurs, des familles conspirent et se déchirent,
Les uns veulent la paix, les autres la lumière
A l&amp;rsquo;ouest, en haut de Krezk, un abbé est appliqué</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cyberpunk</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/CyberpunkArticle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/CyberpunkArticle/</guid>
      <description>#  Cyberpunk 2077, le dernier jeu vidéo du studio CD Projekt (The Witcher), a connu l&amp;rsquo;une des sorties les plus controversées de l&amp;rsquo;histoire des jeux vidéos. Le jeu, attendu depuis près de 8 ans pas les fans, a été qualifié d&amp;rsquo;injouable sur certaines consoles et comportait encore énormément de bugs qui sapaient l&amp;rsquo;expérience de jeu. Beaucoup d&amp;rsquo;encre a coulé sur le sujet et il est fort probable que, même sans vous intéresser à l&amp;rsquo;actualité vidéoludique, vous ayiez entendu parler de Cyberpunk 2077 et de son bad buzz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meta Tradition</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/Meta-Trad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/Meta-Trad/</guid>
      <description>Niveau de maîtrise #  Definition #  Marque visible portée par les joueurs pour symboliser/référencer un moment/cap dans leur aventure.
Inspiration #  Mastery levels dans lol (emote de maitrise)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shadowrun</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/Shadowrun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/Shadowrun/</guid>
      <description>Shadowrun, le JdR où des des elfes du futur font du redteam #  &amp;ldquo;Kamoulox&amp;hellip;&amp;rdquo; avez-vous peut-être pensé en lisant ce titre. Pas de panique, on vous explique : Pour commencer, il nous faut définir la notion de Jeu de Rôle (JdR en français, RPG en anglais pour Role Playing Game). Vous avez certainement déjà entendu les noms des jeux de rôles les plus célèbres du 21ème siècle : World of Warcraft, Final Fantasy, Pokemon, Skyrim ou bien The Legend of Zelda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>test marches</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/Marches/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/Marches/</guid>
      <description>Il existe un petit avant-poste du royaume aux abords de la Rivière de l&amp;rsquo;Ouest. Au-delà de ce village s&amp;rsquo;étendent les terres sauvages, un vaste territoire inexploré où personne n&amp;rsquo;ose s&amp;rsquo;aventurer. On raconte que ces terres renferment bien des richesses, d&amp;rsquo;antiques tombeaux de civilisations disparues, des bibliothèques d&amp;rsquo;archimages défunts et des plantes médicinales aux propriétés divines. Mais rares sont ceux assez fous pour braver les dangers de ces terres infestées de bêtes monstrueuses dans l&amp;rsquo;espoir d&amp;rsquo;y faire fortune.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>