<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Accueil on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>MocktardJackson.github.io.git/</link>
    <description>Recent content in Accueil on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 14:26:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="MocktardJackson.github.io.git/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>15 - L&#39;enfance du Diable</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir héroïquement éliminé la menace que représentait Echardhiver, nos 4 compagnons d&amp;rsquo;infortune maintenant en possession de la première des gemmes du mage des vins étudièrent brièvement l&amp;rsquo;arbre Gulthias avant de se replier stratégiquement vers la sécurité du chai pour discuter de la suite des événements. Kavan, un esprit ancien qui reposait dans l&amp;rsquo;autel à l&amp;rsquo;entrée de la colline, a offert son arc à Juste, dans ce qui semblait être un signe de gratitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vue d&#39;ensemble de la campagne</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Campagne/Survol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Campagne/Survol/</guid>
      <description>Le Royaume du Keoland: #  Géographie #   Au Nord du relativement petit Royaume de Keoland se tient le gigantesque Empire d&amp;rsquo;Ioun qui s’étale à travers d’immenses déserts traversés par des deltas marécageux. Au Sud, le royaume est bordé par la luxuriante et mystérieuse jungle de Chult, dont peu d’explorateurs sont revenus. A l&amp;rsquo;Est, la mer d’Azure s’étend à perte de vue, les îles et archipels les plus proches de la côte sont pour la plupart vassalisées, mais l’influence du roi s’estompe plus au large.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Arrivée à Vallaki</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nous avons suivi nos héros alors qu&amp;rsquo;ils naviguaient dans les méandres du passé du seigneur de la Barovie. Ayant fait la connaissance de l&amp;rsquo;enfant qu&amp;rsquo;était Strahd à travers les projections du Tome, nos voyeurs de journal intime réapparurent en Barovie et se remirent en route vers le chai du mâge des vins. Là-bas, ils profitèrent une fois de plus de l&amp;rsquo;hospitalité des Martikof et solidifièrent les liens qu&amp;rsquo;ils avaient tissés avec la famille d&amp;rsquo;espions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Le sacrifice de Yeska</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nos héros de retour à Vallaki se sont entretenus avec le baron Vargas Vallakovich et sa femme, Lydia. Après avoir convaincu le baron qu&amp;rsquo;ils n&amp;rsquo;étaient pas la cause du retour du diable dans sa ville, ils ont accepté de &amp;ldquo;purger Vallaki du mal qui la ronge&amp;rdquo; et de ramener au bourgmestre des éléments incriminant Lady Wachter, sa principale opposante. Ce marché conclus, nos amis des corbeaux se sont dirigés vers la Wachterhaus, après avoir cherché en vain Vasili Von Holtz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 - Vallaki Bien Encore</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Chantal Noblesse, Vistani. Aime quand il y a quelque chose qui vient le chercher. Rang et vangeance N/A   Eldaneur HELM, Aime le RP Foi indéfectible(?) N/A   Gwenaël Puissance, Savoir, Gloire du Soir, (Strahd) Complexe d&amp;rsquo;infériorité? Ambition? N/A   Juste Résoudre les mystères, Kasimir Velikof Impulsions, Racines N/A    Situation initiale !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Le soleil éclatant</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  2 semaines auparavant (13 jours, pour être précisément funeste&amp;hellip;), Chantal, Eldaneur, Gwenaël et Juste escortaient une caravane de voyageurs en provenance de la Porte de Baldur. Un soir, alors qu&amp;rsquo;ils montaient la garde, ils furent engloutis par une brume épaisse et se retrouvèrent en Barovie, un endroit étrange et lugubre. Après avoir par deux fois purifié par le feu la mortmaison, nos héros en devenir ont fait la rencontre du maître des lieux, le seigneur vampire Strahd Von Zarovich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Glade Rosell</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/GladeRosell/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 22:18:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/GladeRosell/</guid>
      <description>Image de Glade à trouver.
Glade Rosell #  Glade Rosell est un Troll ancien (inspiration : Ogrest-Dofus/Wakfu; Roi Louis - Le Livre de la Jungle) cherchant à libérer l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral pour pouvoir retrouver son amour perdu, une divinité élémentaire inférieure. d&amp;rsquo;humeur aussi changeante que la mer d&amp;rsquo;Azure, il ère avec son équipage à bord d&amp;rsquo;At&amp;rsquo;uyn, son dragon-tortue, à la recherche des monolith de l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral. l&amp;rsquo;Oeil étant un faux dieu joué par Tharizdun, le dieu enchaîné du chaos, pour corrompre des fidèles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faune et Flore de la Péninsule de la Gorgone</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/fauneflore/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 17:13:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/fauneflore/</guid>
      <description>Nourriture #  Les variétés de pomme de terre #  Patates des marais #  Jus de Snicklen #  Mammifère amphibien qui produit un lait bleuté très nutritif.
Plantes #  Herbes de Toifar #  Plantes d&amp;rsquo;alchimie #  Fleurs #  Rose Funèbre #  Rose qui aspire le sang et qui restitue la vie/se transforme en épée
Animaux (petits) #  Papillon de tempêtes #  Papillon de mana #  retiennent 1 spell slot quand tu aspires leur vitalité</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opposition à Selmarée</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/BadGuysSM/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 01:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/BadGuysSM/</guid>
      <description>Overview #  3 dieux &amp;ldquo;mauvais&amp;rdquo;: Tharizdun, Slaad XXX, Vecna 3 dieux &amp;ldquo;bons&amp;rdquo;: Ogma, Tyr, Melora Vecna, Ogma, Tyr et Melora ont emprisonné Tharizdun pendant la fin de leur campagne et sont devenus les dieux que Tha avait tué. (moins connu de l&amp;rsquo;histoire : Vecna a été corrompu par sa nécromancie et sa soif de pouvoir et a été tué au moment où il devenait une Demiliche, juste après le combat final)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ebauches de PNJ</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/EbauchePNJ/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:45:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/EbauchePNJ/</guid>
      <description>Elronde #  Les personnages entendent parler d&amp;rsquo;une guerre (poème, &amp;hellip;) presque oubliée (~3000 ans) Elronde S&amp;rsquo;en souvient, était lié à un personnage entendu dans les poèmes le monde n&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;un pâle echo de cet ancien temps
&amp;ldquo;Bonne question&amp;rdquo; #  PNJ conspirationniste qui qualifie toujours ses théories de &amp;ldquo;bonne question&amp;rdquo;
Soldat giga fort sourd muet #  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OneShot Assassins</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/OneShot1/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:45:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/OneShot1/</guid>
      <description>CRÉER UN BON DÉPART #  Convoqués par le roi Jedediah. Les Sahuagins sont en train de mener un assault sur les villes sous-marines de l&amp;rsquo;empire d&amp;rsquo;Iuz, les voisins au nord. C&amp;rsquo;est une occasion rêvée pour s&amp;rsquo;infiltrer dans la forteresse et récolter des informations sur cet ennemi qui devient de plus en plus dangereux. Un assaut sera donné par les elfes des mers de l&amp;rsquo;empire d&amp;rsquo;Iuz et les armées de Keoland conjointement sous peu, les aventuriers doivent se dépêcher de récupérer les informations, sans quoi l&amp;rsquo;assaut sera lancé coute que coute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Genese de Ravnica</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/GeneseRavnica/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 20:50:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/GeneseRavnica/</guid>
      <description>Crochet #   Poursuite d&amp;rsquo;un BBEG à travers les plans Le BBEG saute dans un portail, là bas le temps passe 1000x plus vite Si les héros le suivent, arrivée à Ravnica lors de l&amp;rsquo;émergence des guildes  Situation #   Prise de contrôle de la ville par une armée impériale La ville était régie par un système de guildes, l&amp;rsquo;empereur a envoyé un de ses généraux tenir la ville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zéphyr Gris</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/ZephyrGris/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 18:41:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/ZephyrGris/</guid>
      <description>Gargax &amp;ldquo;Zephyr d&amp;rsquo;Argent&amp;rdquo; Xephyrbanhor #  Gargax Xephyrbanhor est un sangdragon aux écailles argentées. Autrefois simple contrebandier indépendant, navigant sur l&amp;rsquo;Amnesia pour transporter des marchandises illégales, Gargax perdit son bateau lors d&amp;rsquo;une soirée trop alcoolisée et se retrouva sur un autre navire pour continuer de gagner sa vie. Sur ce bateau il s&amp;rsquo;occupait de quelques esclaves en route pour être vendus. Le bateau fut attaqué par une créature gigantesque et seul lui et les 3 prisonniers survécurent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/about/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 15:20:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/about/</guid>
      <description>Qui suis-je ? #  Un MJ qui a gravité une dizaine d&amp;rsquo;années autour de Donjons &amp;amp; Dragons (et des jeux de rôle) avant de pouvoir rassembler autour d&amp;rsquo;une table un groupe de joueurs prêts à lancer l&amp;rsquo;initiative et brûler mes maisons hantées&amp;hellip;
Je cherche simplement à explorer ce hobby pour passer des moments sympas avec mes copains et leurs copains. Comprendre : &amp;ldquo;Vivre ensemble des aventures extraordimmensionnelles sans lever le cul de notre chaise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 - Arrivée à Orlene</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session2/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Rencontre dans la taverne de la ligne cassée Complainte de Ballum le soiffard Confrontation avec les gardes  Drogos, bien qu&amp;rsquo;offusqué par la scène a fait profil bas pour éviter de causer plus de trouble   Combat entre les 4 aventuriers en herbe à la sortie de la taverne Discussion rapide sur les objectifs de chacun En route pour Orlene En chemin : Marchant, femme prisonnière des crabes, Ambuscade Trog + Bullywogs  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Libérés des Sorcières</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir tué dans l&amp;rsquo;oeuf la guerre civile qui couvait en Vallaki, notre groupe de joyeux lurrons fit un crochet par le lac Zarovich avant de mettre le cap vers le vieux broie-os, demeure des sorcières du couvent de Morgantha. Nos fins stratèges découvrirent alors que peu de plans survivent au contact de l&amp;rsquo;ennemi, et s&amp;rsquo;ensuivit une éprouvante bataille durant laquelle Chantal offrit une superbe démonstration d&amp;rsquo;escrime, alors qu&amp;rsquo;Eldaneur négociait durement avec Lady Wachter quand à la loyauté de cette dernière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 - Un cri court dans la nuit</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session3/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Arrivée à Orlene après un voyage écourté à travers la Grande Mangrove de la Péninsule de la Gorgone Discussion avec un villageois après s&amp;rsquo;être pris un vent par le fermier de la première maison Mangé et dormi à la Taverne du Grain d&amp;rsquo;Or, où Toifar s&amp;rsquo;est réveillé en pleine nuit à cause d&amp;rsquo;un rêve divinatoire  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 - Donjon du Dieu Reptile 1</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session4/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Reveillés dans la nuit, Rogue et Toifar ont découvert la chambre de Eka et Drogos vide. Recouchés après avoir enquêté sans trop de succès. Le lendemain :  Petit dej, Rogue est allé rencontrer le maire, Drogos et Toifar sont restés à la taverne. Révélation : Le clan a été envoyé dans un raid sur la forteresse Sahuagin et n&amp;rsquo;en est pas revenu, Le donjon a été pris par un monstre terrible pendant ce temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 - Donjon du Dieu Reptile 2</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session5/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Rogue et Toifar emmenés au donjon du dieu reptile par des cultistes, Derek et Drogos. Mr Fun a tenté d&amp;rsquo;avertir Drogos Derek a pris tout l&amp;rsquo;équipement des aventuriers et les a jeté dans des cellules, gardés par Drogos Le donjon est en alerte pour la fuite de Eka. Toifar et Rogue se sont libérés et ont combattu Drogos pendant qu&amp;rsquo;Eka était aux prises avec un stranguleur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 - Donjon du Dieu Reptile 3</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session6/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Réveil mouvementé, attaqués par des Troglodytes et des aventuriers charmés. Apparition de deux assassins en mission dans le donjon Rogue récupère l&amp;rsquo;armure de Jarvan mais garde le casque de Garath Exploration plus en profondeur de la caverne, interrogatoire d&amp;rsquo;un Troglodyte Extermination des trogs, nids de vipères et de bullywugs Repos pendant que les assassins explorent plus loin, découverte d&amp;rsquo;un tas d&amp;rsquo;ossements Lendemain, direction les escaliers pour explorer l&amp;rsquo;étage supérieur, odeur de trogs alors qu&amp;rsquo;ils montent l&amp;rsquo;escalier  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 - Face au Dieu Reptile</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session7/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  A faire par les joueurs, cf notes
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Faire ses preuves au combat. Amener/maintenir l&amp;rsquo;ordre. Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih Découvrir le monde et la cuisine des peuples. Mr. Fun son plus vieil ami? Famille pétrifiée? cherche du venin de Basilik?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 - En route vers Noirfonds?</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session8/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Précédemment, le Clan de ??? venait d&amp;rsquo;arriver dans l&amp;rsquo;antre d&amp;rsquo;Explictica Defilus, la Naga se faisant appeler &amp;ldquo;Dieu Reptile&amp;rdquo;. Alors qu&amp;rsquo;ils débarquaient, Toifar eut une vision prémonitoire qui permit au groupe d&amp;rsquo;aventuriers d&amp;rsquo;éviter de justesse un désastre sous la forme d&amp;rsquo;une boule de feu, privant par la même Llywillan d&amp;rsquo;un sacrifice héroïquement altruiste.
Après une bataille épique, forte en muscles et sortilèges, nos héros victorieux se partagèrent le butin de la bête.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meta Tradition</title>
      <link>MocktardJackson.github.io.git/posts/Meta-Trad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io.git/posts/Meta-Trad/</guid>
      <description>Niveau de maîtrise #  Definition #  Marque visible portée par les joueurs pour symboliser/référencer un moment/cap dans leur aventure.
Inspiration #  Mastery levels dans lol (emote de maitrise)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>