<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sessions on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/</link>
    <description>Recent content in Sessions on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>15 - L&#39;enfance du Diable</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir héroïquement éliminé la menace que représentait Echardhiver, nos 4 compagnons d&amp;rsquo;infortune maintenant en possession de la première des gemmes du mage des vins étudièrent brièvement l&amp;rsquo;arbre Gulthias avant de se replier stratégiquement vers la sécurité du chai pour discuter de la suite des événements. Kavan, un esprit ancien qui reposait dans l&amp;rsquo;autel à l&amp;rsquo;entrée de la colline, a offert son arc à Juste, dans ce qui semblait être un signe de gratitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Arrivée à Vallaki</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nous avons suivi nos héros alors qu&amp;rsquo;ils naviguaient dans les méandres du passé du seigneur de la Barovie. Ayant fait la connaissance de l&amp;rsquo;enfant qu&amp;rsquo;était Strahd à travers les projections du Tome, nos voyeurs de journal intime réapparurent en Barovie et se remirent en route vers le chai du mâge des vins. Là-bas, ils profitèrent une fois de plus de l&amp;rsquo;hospitalité des Martikof et solidifièrent les liens qu&amp;rsquo;ils avaient tissés avec la famille d&amp;rsquo;espions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Le sacrifice de Yeska</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nos héros de retour à Vallaki se sont entretenus avec le baron Vargas Vallakovich et sa femme, Lydia. Après avoir convaincu le baron qu&amp;rsquo;ils n&amp;rsquo;étaient pas la cause du retour du diable dans sa ville, ils ont accepté de &amp;ldquo;purger Vallaki du mal qui la ronge&amp;rdquo; et de ramener au bourgmestre des éléments incriminant Lady Wachter, sa principale opposante. Ce marché conclus, nos amis des corbeaux se sont dirigés vers la Wachterhaus, après avoir cherché en vain Vasili Von Holtz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 - Vallaki Bien Encore</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Chantal Noblesse, Vistani. Aime quand il y a quelque chose qui vient le chercher. Rang et vangeance N/A   Eldaneur HELM, Aime le RP Foi indéfectible(?) N/A   Gwenaël Puissance, Savoir, Gloire du Soir, (Strahd) Complexe d&amp;rsquo;infériorité? Ambition? N/A   Juste Résoudre les mystères, Kasimir Velikof Impulsions, Racines N/A    Situation initiale !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Le soleil éclatant</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  2 semaines auparavant (13 jours, pour être précisément funeste&amp;hellip;), Chantal, Eldaneur, Gwenaël et Juste escortaient une caravane de voyageurs en provenance de la Porte de Baldur. Un soir, alors qu&amp;rsquo;ils montaient la garde, ils furent engloutis par une brume épaisse et se retrouvèrent en Barovie, un endroit étrange et lugubre. Après avoir par deux fois purifié par le feu la mortmaison, nos héros en devenir ont fait la rencontre du maître des lieux, le seigneur vampire Strahd Von Zarovich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Libérés des Sorcières</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir tué dans l&amp;rsquo;oeuf la guerre civile qui couvait en Vallaki, notre groupe de joyeux lurrons fit un crochet par le lac Zarovich avant de mettre le cap vers le vieux broie-os, demeure des sorcières du couvent de Morgantha. Nos fins stratèges découvrirent alors que peu de plans survivent au contact de l&amp;rsquo;ennemi, et s&amp;rsquo;ensuivit une éprouvante bataille durant laquelle Chantal offrit une superbe démonstration d&amp;rsquo;escrime, alors qu&amp;rsquo;Eldaneur négociait durement avec Lady Wachter quand à la loyauté de cette dernière.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>