<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sessions on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/</link>
    <description>Recent content in Sessions on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>15 - L&#39;enfance du Diable</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/session15/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir héroïquement éliminé la menace que représentait Echardhiver, nos 4 compagnons d&amp;rsquo;infortune maintenant en possession de la première des gemmes du mage des vins étudièrent brièvement l&amp;rsquo;arbre Gulthias avant de se replier stratégiquement vers la sécurité du chai pour discuter de la suite des événements. Kavan, un esprit ancien qui reposait dans l&amp;rsquo;autel à l&amp;rsquo;entrée de la colline, a offert son arc à Juste, dans ce qui semblait être un signe de gratitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Arrivée à Vallaki</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session16/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nous avons suivi nos héros alors qu&amp;rsquo;ils naviguaient dans les méandres du passé du seigneur de la Barovie. Ayant fait la connaissance de l&amp;rsquo;enfant qu&amp;rsquo;était Strahd à travers les projections du Tome, nos voyeurs de journal intime réapparurent en Barovie et se remirent en route vers le chai du mâge des vins. Là-bas, ils profitèrent une fois de plus de l&amp;rsquo;hospitalité des Martikof et solidifièrent les liens qu&amp;rsquo;ils avaient tissés avec la famille d&amp;rsquo;espions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Le sacrifice de Yeska</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session17/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nos héros de retour à Vallaki se sont entretenus avec le baron Vargas Vallakovich et sa femme, Lydia. Après avoir convaincu le baron qu&amp;rsquo;ils n&amp;rsquo;étaient pas la cause du retour du diable dans sa ville, ils ont accepté de &amp;ldquo;purger Vallaki du mal qui la ronge&amp;rdquo; et de ramener au bourgmestre des éléments incriminant Lady Wachter, sa principale opposante. Ce marché conclus, nos amis des corbeaux se sont dirigés vers la Wachterhaus, après avoir cherché en vain Vasili Von Holtz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 - Vallaki Bien Encore</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session19/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Chantal Noblesse, Vistani. Aime quand il y a quelque chose qui vient le chercher. Rang et vangeance N/A   Eldaneur HELM, Aime le RP Foi indéfectible(?) N/A   Gwenaël Puissance, Savoir, Gloire du Soir, (Strahd) Complexe d&amp;rsquo;infériorité? Ambition? N/A   Juste Résoudre les mystères, Kasimir Velikof Impulsions, Racines N/A    Situation initiale !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Le soleil éclatant</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session18/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  2 semaines auparavant (13 jours, pour être précisément funeste&amp;hellip;), Chantal, Eldaneur, Gwenaël et Juste escortaient une caravane de voyageurs en provenance de la Porte de Baldur. Un soir, alors qu&amp;rsquo;ils montaient la garde, ils furent engloutis par une brume épaisse et se retrouvèrent en Barovie, un endroit étrange et lugubre. Après avoir par deux fois purifié par le feu la mortmaison, nos héros en devenir ont fait la rencontre du maître des lieux, le seigneur vampire Strahd Von Zarovich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Libérés des Sorcières</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session21/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Après avoir tué dans l&amp;rsquo;oeuf la guerre civile qui couvait en Vallaki, notre groupe de joyeux lurrons fit un crochet par le lac Zarovich avant de mettre le cap vers le vieux broie-os, demeure des sorcières du couvent de Morgantha. Nos fins stratèges découvrirent alors que peu de plans survivent au contact de l&amp;rsquo;ennemi, et s&amp;rsquo;ensuivit une éprouvante bataille durant laquelle Chantal offrit une superbe démonstration d&amp;rsquo;escrime, alors qu&amp;rsquo;Eldaneur négociait durement avec Lady Wachter quand à la loyauté de cette dernière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 - L&#39;invitation à dîner</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session22/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Faisant un retour triomphal à Vallaki après avoir mis un terme aux exactions du couvent de Morgantha, nos héros découvrirent les plans d&amp;rsquo;avenir pleins d&amp;rsquo;espoir du nouvellement formé Conseil Vallakien. Après avoir profité d&amp;rsquo;un repos bien mérité à l&amp;rsquo;Eau Bleue, nos compagnons d&amp;rsquo;infortune sont allés honorer leur marché auprès de Luvash, le vistani à la recherche de sa fille. Arrivés au campement des vagabonds bariolés, nos alliés des corbeaux ont interrompu de funèbres funérailles aux airs de retrouvailles pour Chantal, qui appris le lien entre ces vistanis et la triste histoire de lait caillé qui décima sa famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 - Les enfants de la mère de la nuit</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session23/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session23/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, nos héros ont déchiffré un chapitre supplémentaire du tome de Strahd, avant de quitter Vallaki pour Ravenloft, où le seigneur Zarovich les attendaient pour un festin. Après un repas haut en saveurs, l&amp;rsquo;hôte s&amp;rsquo;est retiré en offrant des cadeaux à chacun de ses invités, laissant nos amis seuls dans le château. Décidant de ne pas risquer une rencontre entre Volenta et Juste, les aventuriers à la pense pleine quittèrent rapidement le domaine et reprirent la route sous une pluie torrentielle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Direction Berez?</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session24/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session24/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Barovie, notre quatuor de trompe-la-mort eut l&amp;rsquo;occasion en or d&amp;rsquo;interroger un Bogan retord. Rencontrant d&amp;rsquo;abord Muriel, une envoyée de l&amp;rsquo;ordre de la plume venue répondre à leur appel, nos justiciers de la Barovie en ont appris plus sur la lycanthropie et la meute de loups-garous en proie à la discorde. Forts de ces informations et confiants que le jeune louveteau ne différencierait pas sa mère d&amp;rsquo;un tas de curry, nos diplomates en herbe partirent négocier avec Livius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25 - Face à Baba Yaga</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session25/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session25/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Barovie, nos braves aventuriers retournaient en Vallaki après avoir fait un court détour par le cercle de pierres désacralisé à côté du vieux broie-os. Arrivée au village décidément plus jovial, Notre troupe de héros se sépara, Gwenaël allant demander l&amp;rsquo;assistance de son frère pour leur mission à venir, tandis que le reste de la bande allait retrouver Ireena et Vasili à la taverne de l&amp;rsquo;eau bleue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 - Krezk c&#39;est nul</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session27/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session27/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Alors l&amp;rsquo;équipe, que s&amp;rsquo;est-il passé la dernière fois?
Situation initiale ! #  Volenta est venue à Vallaki. Alors qu&amp;rsquo;ils arrivent, personne pour les accueillir, Vasili s&amp;rsquo;éclipse. Sur la place principale, statue des aventuriers à la place des potences, vandalisées avec le sang de vallakiens répandus partout. Le visage de juste lacéré. Milivoj a sonné l&amp;rsquo;alerte et donné la charge pour laisser du temps aux civils pour trouver un refuge.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28 - La tour de Kazan</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session28/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session28/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, nos aventuriers quittaient Krezk pour aller chercher conseil auprès de mamie Dentverte. Celle-ci leur apprit que le monstre qui sévissait dans le village fortifié était probablement une Fausse Hydre, une créature capable d&amp;rsquo;effacer jusqu&amp;rsquo;au souvenir de l&amp;rsquo;existence de ses victimes. Nos amis en déroute firent un marché avec mamie Dentverte, lui ramener toute ressource potentiellement alchimique en échange de ses services de fabricante de potions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 - Krezk, c&#39;est mieux maintenant</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session30/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session30/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, la troupe des 4 doigts de la main se bouchait les oreilles avec de la glaise alors qu&amp;rsquo;ils approchaient Krezk. Sourds mais dégourdis, nos aventuriers allèrent d&amp;rsquo;abors dans la grange de Lena, où ils trouvèrent les affaires de leur compagnon d&amp;rsquo;infortune, le défunt Guillermo. Se dirigeant ensuite vers la bibliothèque à la recherche de quelques précieuses informations, ils affrontèrent l&amp;rsquo;hydre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 - Volenta la b*tch</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session30-copy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/DiesIrae/Session/Session30-copy/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière, en Barovie, nos 4 quarts prenaient un repos mérité à la tour de Kazhan. Profitant d&amp;rsquo;une journée froide en restant au chaud, les amis de Pidlwick II entreprirent d&amp;rsquo;étudier les souvenirs contenus dans le tome de Strahd. Eldaneur eut l&amp;rsquo;occasion d&amp;rsquo;affronter Rahadin dans un duel au sommet, tandis que les protagonistes découvraient l&amp;rsquo;existence de Sergei Von Zarovich et de Tatyana.Après avoir assisté à la rencontre entre Strahd et une puissance démoniaque enfermée dans le temple d&amp;rsquo;Ambre, nos aventuriers se mirent en route pour la hutte de Mamie Dentverte pour lui livrer quelques matériaux alchimiques.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>