<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sessions on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/</link>
    <description>Recent content in Sessions on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2 - Arrivée à Orlene</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session2/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Rencontre dans la taverne de la ligne cassée Complainte de Ballum le soiffard Confrontation avec les gardes  Drogos, bien qu&amp;rsquo;offusqué par la scène a fait profil bas pour éviter de causer plus de trouble   Combat entre les 4 aventuriers en herbe à la sortie de la taverne Discussion rapide sur les objectifs de chacun En route pour Orlene En chemin : Marchant, femme prisonnière des crabes, Ambuscade Trog + Bullywogs  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 - Un cri court dans la nuit</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session3/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Arrivée à Orlene après un voyage écourté à travers la Grande Mangrove de la Péninsule de la Gorgone Discussion avec un villageois après s&amp;rsquo;être pris un vent par le fermier de la première maison Mangé et dormi à la Taverne du Grain d&amp;rsquo;Or, où Toifar s&amp;rsquo;est réveillé en pleine nuit à cause d&amp;rsquo;un rêve divinatoire  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 - Donjon du Dieu Reptile 1</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session4/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Reveillés dans la nuit, Rogue et Toifar ont découvert la chambre de Eka et Drogos vide. Recouchés après avoir enquêté sans trop de succès. Le lendemain :  Petit dej, Rogue est allé rencontrer le maire, Drogos et Toifar sont restés à la taverne. Révélation : Le clan a été envoyé dans un raid sur la forteresse Sahuagin et n&amp;rsquo;en est pas revenu, Le donjon a été pris par un monstre terrible pendant ce temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 - Donjon du Dieu Reptile 2</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session5/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Rogue et Toifar emmenés au donjon du dieu reptile par des cultistes, Derek et Drogos. Mr Fun a tenté d&amp;rsquo;avertir Drogos Derek a pris tout l&amp;rsquo;équipement des aventuriers et les a jeté dans des cellules, gardés par Drogos Le donjon est en alerte pour la fuite de Eka. Toifar et Rogue se sont libérés et ont combattu Drogos pendant qu&amp;rsquo;Eka était aux prises avec un stranguleur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 - Donjon du Dieu Reptile 3</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session6/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #   Réveil mouvementé, attaqués par des Troglodytes et des aventuriers charmés. Apparition de deux assassins en mission dans le donjon Rogue récupère l&amp;rsquo;armure de Jarvan mais garde le casque de Garath Exploration plus en profondeur de la caverne, interrogatoire d&amp;rsquo;un Troglodyte Extermination des trogs, nids de vipères et de bullywugs Repos pendant que les assassins explorent plus loin, découverte d&amp;rsquo;un tas d&amp;rsquo;ossements Lendemain, direction les escaliers pour explorer l&amp;rsquo;étage supérieur, odeur de trogs alors qu&amp;rsquo;ils montent l&amp;rsquo;escalier  Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 - Face au Dieu Reptile</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session7/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  A faire par les joueurs, cf notes
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Faire ses preuves au combat. Amener/maintenir l&amp;rsquo;ordre. Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih Découvrir le monde et la cuisine des peuples. Mr. Fun son plus vieil ami? Famille pétrifiée? cherche du venin de Basilik?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 - En route vers Noirfonds?</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session8/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Précédemment, le Clan de ??? venait d&amp;rsquo;arriver dans l&amp;rsquo;antre d&amp;rsquo;Explictica Defilus, la Naga se faisant appeler &amp;ldquo;Dieu Reptile&amp;rdquo;. Alors qu&amp;rsquo;ils débarquaient, Toifar eut une vision prémonitoire qui permit au groupe d&amp;rsquo;aventuriers d&amp;rsquo;éviter de justesse un désastre sous la forme d&amp;rsquo;une boule de feu, privant par la même Llywillan d&amp;rsquo;un sacrifice héroïquement altruiste.
Après une bataille épique, forte en muscles et sortilèges, nos héros victorieux se partagèrent le butin de la bête.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 - Arrivée à Noirfonds</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session13/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  Il était une fois, dans les royaumes de Keoland, une troupe d&amp;rsquo;aventurier formée à l&amp;rsquo;issue d&amp;rsquo;une rixe de taverne avortée. Cette bande d&amp;rsquo;aventuriers velus est composée de deux humains, l&amp;rsquo;un portant une fière armure et arborant Hache, son marteau; l&amp;rsquo;autre vêtu d&amp;rsquo;une mystérieuse cape aux airs de raie manta. Il y a aussi un Triton, armé de son trident ancestral et de sa foi inébranlable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Déluge de Slaads</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session14/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Keoland, nos héros ont approché ce qui aurait dû être le donjon de Noirfonds. L&amp;rsquo;immense tour qui se tenait à la place du donjon n&amp;rsquo;avait rien d&amp;rsquo;une construction humaine et nos vaillants hétéros ont d&amp;rsquo;abord entreprit de prudemment explorer cette structure depuis l&amp;rsquo;extérieure. Alors qu&amp;rsquo;Eka jouait les alpinistes et que Drogos inspectait l&amp;rsquo;étrange porte d&amp;rsquo;entrée, Drogos et Toifar firent la rencontre de Gork Malbut, un pirate demi-orc venu au donjon avec pour objectif d&amp;rsquo;entrer dans le légendaire classement du Jiang Suo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - En route vers Marsembre</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session15/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois, en Keoland, nos aventuriers&amp;hellip;
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Mener une armée, prendre le contrôle du Keoland Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih A la recherche d&amp;rsquo;Eustache, veut monter un laboratoire d&amp;rsquo;alchimie Famille pétrifiée? cherche du venin de Basilik? Toupar   Rogue Restaurer la gloire de Noirfonds?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Rencontre avec le Patricien</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session16/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois, en Keoland, nos aventuriers velus ont rejoint la capitale, ils ont fait la rencontre avec Enriq, un nain sympatique.
Nos Héros #     PC Qui/quoi Pourquoi? Quand/où?     Drogos Mener une armée, prendre le contrôle du Keoland Rendre fier sa famille et son dieu sur le plan matériel   Eka Tesih A la recherche d&amp;rsquo;Eustache, veut monter un laboratoire d&amp;rsquo;alchimie Famille pétrifiée?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Le jour des Merveilles</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session17/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session17/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois en Keoland, la troupe des Pas PD rencontrait Jedediah Vetinari, le Patricien de Marsembre et roi de Keoland. Après une entrevue privée où Vétinari abreuva le groupe de diverses vérités et remerciements, nos virils et velus vaillants protagonistes disposèrent. De retour en ville, en attendant le Jour des Merveilles, prévu pour le lendemain, ainsi que la séance de recrutement de Rogue du surlendemain, le groupe se sépara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 - Le Défilé des merveilles</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session20/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session20/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La dernière fois en Keoland, la troupe des Pas PD participait au tournoi d&amp;rsquo;ouverture du jour des merveilles. Chacun de nos velus héros a pu démontrer son taux élevé de testostérone à travers de durs combats, sous l&amp;rsquo;oeil attentif du patricien et de plus ou moins tout Marsembre. Alors que Drogos venait à bout de la vipère noire (qui s&amp;rsquo;avéra n&amp;rsquo;être autre que Llywillan, l&amp;rsquo;assassin halfelin qui les avait sauvés d&amp;rsquo;une boule de feu mortelle dans l&amp;rsquo;antre d&amp;rsquo;Explictica Defilus), Eka sortait vainqueur de son affrontement contre une elfe des mers tenace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Des visages familiers</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session21/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Keoland, nos héros vertueux participaient au festival des merveilles, &amp;hellip;
Nos Héros #  | PC | Qui/quoi | Pourquoi? | Quand/où? | joueur &amp;mdash; | &amp;mdash; | &amp;mdash; | &amp;mdash;
Drogos | Mener une armée, prendre le contrôle du Keoland | Rendre fier sa famille et son dieu | sur le plan matériel | RP, interpréter un perso Eka Tesih| A la recherche d&amp;rsquo;Eustache, cherche un ingrédient miracle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 - L&#39;empereur des vagues</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/docs/Campagnes/SlaadSalad/Session/session22/</guid>
      <description>Résumé des épisodes précédents #  La semaine dernière en Keoland, nos aventuriers remplis de testostérone allaient se coucher, alors que MArsembre pensait doucement ses plaies. Alors que la place devant le palais du patricien n&amp;rsquo;était plus qu&amp;rsquo;un cratère fumant, les sauveurs du jour ont prit congé pour retourner dans leur chambre du Gibbet. Après une rencontre avec une femme travaillant pour un des seigneurs masqués, les virils héros ont accepté à moitié la mission du seigneur : Voler une page du grimoire d&amp;rsquo;Ineca Suffocant et la remplacer par une lettre scellée.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>