<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Livre III on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>MocktardJackson.github.io/tags/Livre-III/</link>
    <description>Recent content in Livre III on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 22:18:12 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="MocktardJackson.github.io/tags/Livre-III/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Glade Rosell</title>
      <link>MocktardJackson.github.io/posts/GladeRosell/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 22:18:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io/posts/GladeRosell/</guid>
      <description>Image de Glade à trouver.
Glade Rosell #  Glade Rosell est un Troll ancien (inspiration : Ogrest-Dofus/Wakfu; Roi Louis - Le Livre de la Jungle) cherchant à libérer l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral pour pouvoir retrouver son amour perdu, une divinité élémentaire inférieure. d&amp;rsquo;humeur aussi changeante que la mer d&amp;rsquo;Azure, il ère avec son équipage à bord d&amp;rsquo;At&amp;rsquo;uyn, son dragon-tortue, à la recherche des monolith de l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral. l&amp;rsquo;Oeil étant un faux dieu joué par Tharizdun, le dieu enchaîné du chaos, pour corrompre des fidèles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Genese de Ravnica</title>
      <link>MocktardJackson.github.io/posts/GeneseRavnica/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 20:50:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io/posts/GeneseRavnica/</guid>
      <description>Crochet #   Poursuite d&amp;rsquo;un BBEG à travers les plans Le BBEG saute dans un portail, là bas le temps passe 1000x plus vite Si les héros le suivent, arrivée à Ravnica lors de l&amp;rsquo;émergence des guildes  Situation #   Prise de contrôle de la ville par une armée impériale La ville était régie par un système de guildes, l&amp;rsquo;empereur a envoyé un de ses généraux tenir la ville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zéphyr Gris</title>
      <link>MocktardJackson.github.io/posts/ZephyrGris/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 18:41:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>MocktardJackson.github.io/posts/ZephyrGris/</guid>
      <description>Gargax &amp;ldquo;Zephyr d&amp;rsquo;Argent&amp;rdquo; Xephyrbanhor #  Gargax Xephyrbanhor est un sangdragon aux écailles argentées. Autrefois simple contrebandier indépendant, navigant sur l&amp;rsquo;Amnesia pour transporter des marchandises illégales, Gargax perdit son bateau lors d&amp;rsquo;une soirée trop alcoolisée et se retrouva sur un autre navire pour continuer de gagner sa vie. Sur ce bateau il s&amp;rsquo;occupait de quelques esclaves en route pour être vendus. Le bateau fut attaqué par une créature gigantesque et seul lui et les 3 prisonniers survécurent.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>