<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Strahd&#39;s Slaad Salad</title>
    <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Strahd&#39;s Slaad Salad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 22:18:12 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mocktardjackson.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Glade Rosell</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/GladeRosell/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 22:18:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/GladeRosell/</guid>
      <description>Image de Glade à trouver.
Glade Rosell #  Glade Rosell est un Troll ancien (inspiration : Ogrest-Dofus/Wakfu; Roi Louis - Le Livre de la Jungle) cherchant à libérer l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral pour pouvoir retrouver son amour perdu, une divinité élémentaire inférieure. d&amp;rsquo;humeur aussi changeante que la mer d&amp;rsquo;Azure, il ère avec son équipage à bord d&amp;rsquo;At&amp;rsquo;uyn, son dragon-tortue, à la recherche des monolith de l&amp;rsquo;Oeil Elementaire Ancestral. l&amp;rsquo;Oeil étant un faux dieu joué par Tharizdun, le dieu enchaîné du chaos, pour corrompre des fidèles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faune et Flore de la Péninsule de la Gorgone</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/fauneflore/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 17:13:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/fauneflore/</guid>
      <description>Nourriture #  Les variétés de pomme de terre #  Patates des marais #  Jus de Snicklen #  Mammifère amphibien qui produit un lait bleuté très nutritif.
Plantes #  Herbes de Toifar #  Plantes d&amp;rsquo;alchimie #  Fleurs #  Rose Funèbre #  Rose qui aspire le sang et qui restitue la vie/se transforme en épée
Animaux (petits) #  Papillon de tempêtes #  Papillon de mana #  retiennent 1 spell slot quand tu aspires leur vitalité</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opposition à Selmarée</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/BadGuysSM/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 01:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/BadGuysSM/</guid>
      <description>Overview #  3 dieux &amp;ldquo;mauvais&amp;rdquo;: Tharizdun, Ygorl, Vecna 3 dieux &amp;ldquo;bons&amp;rdquo;: Ogma, Tyr, Tymora
Ygorl, en cherchant à obtenir le chaos absolu a remonté le temps pour arriver au Commencement, lorsqu&amp;rsquo;Ao a séparé les univers, pour empêcher l&amp;rsquo;événement et plonger le monde dans un big bang permanent, où le temps et les réalités sont en perpétuel brassage. THarizdun, Ogma, Tyr et Tymora ont stoppé le Slaad à temps, mais pas avant que ce dernier ait causé la destruction du panthéon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ebauches de PNJ</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/EbauchePNJ/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:45:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/EbauchePNJ/</guid>
      <description>Elronde #  Les personnages entendent parler d&amp;rsquo;une guerre (poème, &amp;hellip;) presque oubliée (~3000 ans) Elronde S&amp;rsquo;en souvient, était lié à un personnage entendu dans les poèmes le monde n&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;un pâle echo de cet ancien temps
&amp;ldquo;Bonne question&amp;rdquo; #  PNJ conspirationniste qui qualifie toujours ses théories de &amp;ldquo;bonne question&amp;rdquo;
Soldat giga fort sourd muet #  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OneShot Assassins</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/OneShot1/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:45:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/OneShot1/</guid>
      <description>CRÉER UN BON DÉPART #  Convoqués par le roi Jedediah. Les Sahuagins sont en train de mener un assault sur les villes sous-marines de l&amp;rsquo;empire d&amp;rsquo;Iuz, les voisins au nord. C&amp;rsquo;est une occasion rêvée pour s&amp;rsquo;infiltrer dans la forteresse et récolter des informations sur cet ennemi qui devient de plus en plus dangereux. Un assaut sera donné par les elfes des mers de l&amp;rsquo;empire d&amp;rsquo;Iuz et les armées de Keoland conjointement sous peu, les aventuriers doivent se dépêcher de récupérer les informations, sans quoi l&amp;rsquo;assaut sera lancé coute que coute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Genese de Ravnica</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/GeneseRavnica/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 20:50:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/GeneseRavnica/</guid>
      <description>Crochet #   Poursuite d&amp;rsquo;un BBEG à travers les plans Le BBEG saute dans un portail, là bas le temps passe 1000x plus vite Si les héros le suivent, arrivée à Ravnica lors de l&amp;rsquo;émergence des guildes  Situation #   Prise de contrôle de la ville par une armée impériale La ville était régie par un système de guildes, l&amp;rsquo;empereur a envoyé un de ses généraux tenir la ville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zéphyr Gris</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/ZephyrGris/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 18:41:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/ZephyrGris/</guid>
      <description>Gargax &amp;ldquo;Zephyr d&amp;rsquo;Argent&amp;rdquo; Xephyrbanhor #  Gargax Xephyrbanhor est un sangdragon aux écailles argentées. Autrefois simple contrebandier indépendant, navigant sur l&amp;rsquo;Amnesia pour transporter des marchandises illégales, Gargax perdit son bateau lors d&amp;rsquo;une soirée trop alcoolisée et se retrouva sur un autre navire pour continuer de gagner sa vie. Sur ce bateau il s&amp;rsquo;occupait de quelques esclaves en route pour être vendus. Le bateau fut attaqué par une créature gigantesque et seul lui et les 3 prisonniers survécurent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meta Tradition</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/Meta-Trad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/Meta-Trad/</guid>
      <description>Niveau de maîtrise #  Definition #  Marque visible portée par les joueurs pour symboliser/référencer un moment/cap dans leur aventure.
Inspiration #  Mastery levels dans lol (emote de maitrise)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shadowrun</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/Shadowrun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/Shadowrun/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ok, je crois qu&amp;rsquo;on n&amp;rsquo;a déclanché aucune alarme jusqu&amp;rsquo;ici. Bien joué les enfants! Pixel, à toi de jouer!&amp;rdquo;. A peine a-t-il fini de chuchoter sa phrase que Jazz se crispe. Des pas résonnent dans le couloir et s&amp;rsquo;approchent inévitablement de l&amp;rsquo;open space dans lequel les 4 runners sont entrés. Cachés sous des bureaux couverts de paperasse, Jazz fait signe aux autres de rester silencieux alors qu&amp;rsquo;il se lève et marche nonchalamment en direction du bruit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>test marches</title>
      <link>https://mocktardjackson.github.io/posts/Marches/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mocktardjackson.github.io/posts/Marches/</guid>
      <description>Il existe un petit avant-poste du royaume aux abords de la Rivière de l&amp;rsquo;Ouest. Au-delà de ce village s&amp;rsquo;étendent les terres sauvages, un vaste territoire inexploré où personne n&amp;rsquo;ose s&amp;rsquo;aventurer. On raconte que ces terres renferment bien des richesses, d&amp;rsquo;antiques tombeaux de civilisations disparues, des bibliothèques d&amp;rsquo;archimages défunts et des plantes médicinales aux propriétés divines. Mais rares sont ceux assez fous pour braver les dangers de ces terres infestées de bêtes monstrueuses dans l&amp;rsquo;espoir d&amp;rsquo;y faire fortune.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>